
                      Reconozco que hace tiempo que no observo tanto ketchup desperdiciado en una película, tanta salsa roja esparcida a sus anchas, en cambio, los tiros regalados por doquier los veo a menudo especialmente en estas mal-vendidas películas de acción que degeneran este fantástico género al ser utilizadas como salvavidas de una estrella venida a menos que pretende seguir jugando a ser el héroe de la ciudad, aquello que un día fue imposible de recuperar.
Y no niego que Terminator mantenga el tipo de formas más o menos decente pero es que el resto es tan malo que es imposible no lucir!
Al minuto uno de imágenes de acción ya intuyes que la calidad será, más bien, medio baja pero..., sigues adelante; a los primeros diálogos del equipo que debería respaldar a la memorable estrella observas que la inteligencia verbal no va a ser su fuerte, que el uso de la palabra es un don mancillado a cada sonido bocal de cualquiera de ellos, eso un segundo después de observar el susodicho grupo que parece salido de las rebajas del Corte Inglés para actores ofuscados que sirvan de relleno.
Y que nadie se confunda, soy una amante de las películas de acción y fan del verdadero Arnold Schwarzenegger, de profesión actor, pero esto sabotaje falaz de argumento indigno y mediocre, de guión salido del montón acumulado en la mesita de noche, de interpretaciones que intentan mostrar fuerza y carisma pero que no te dicen nada, de trama de casino de las Vegas que tiro los dados y a ver qué sale, de persecuciones y disparos cuya adrenalina proviene del cansancio de su sobreexplotación mal usada, de excesos salvajes y violentos para llamar la atención y despertar el interés que no tiene la historia y..., tanto ruido gratuito de contenido vacío!, ofende mucho.
Prefiero recordar su pasado glorioso que intentar disculpar este desatino, este desacierto con excusas y consideraciones que a nadie convencen.
Acabar la carrera de actor con elegancia y dignidad es parte de la sabiduría propia, una retirada a tiempo es mejor que maltratar un legado de personajes queridos e inolvidables; o, al menos, ten la decencia y el respeto por ti mismo y por tus fans de elegir con más gracia y fortuna tus próximos trabajos!
Si hay que ir se va pero ir pa´na es tontería!!!
        
            